［突發冇圖］有冇人知呢隻係咩蟲黎？

係房訓訓下覺無啦啦有隻咁既野飛左入黎...仲要超大陣草青臭味 有冇人知呢隻咩蟲黎？

草青臭味蟲

樓主屋企幅牆咁似我塊面嘅

唔敢打爆佢 驚佢一爆就再臭多100倍

起碼都有隻蟲中意阿唔好灰

樓豬下世小心啲

。。。

可見程度：難見
稀有怪 快d收服佢

巴打犀利

整緊津路水炮 減低佢移動效果再收服佢

求書名

唔好秒左佢就得

謝巴打！